係咪要諗下除左對準政權（行政機關）之外，仲要對準法庭？

班狗之所以覺得可以大條道理話派臥底潛入示威行列，就好似派臥底拉黑社會一樣，係因為佢地有法律條文既保護，以法律為基礎

但係如果佢地唔只針對勇武裝修、堵路、打狗，而係喺和平並且得到不反對通知書遊行當中滲入臥底的話，佢地就會喪失或者至少缺乏法律理據去派臥底去遊行現場滲透

先不論究竟搵唔搵到確實證據證明元旦大遊行個日佢地有派鬼去做出搗亂或向狗挑釁既行為，只論如果佢地僅僅由於懷疑有發動暴動既勇武而認為可以合理地潛入和平遊行（記住，係得到不反對通知書既遊行或集會）當中，咁我地可以利用今次機會，向法庭作出司法覆核，要求法官澄清警察作出臥底潛入行動既合法性（例如咩場合先至適合，潛入時的對象是否要證明已作出犯罪行為方為合法潛入等等）

所以，對準法庭唔係要去衝擊司法機關，而係在僅有而合理、可行既條件下，搵方法將有可能成為合法既意見向法官控訴。一旦到時法官對相關法律條文作出解釋，澄清班狗是否可以混入和平示威遊行當中，就可以做到裁定反蒙面法無效既效果（雖然最終判決仲有待司法覆核），咁樣至少可以令班狗唔敢肆意派鬼搗亂，製造鎮壓口實，甚至有可能直接令到佢地喪失派鬼搞勇武既合法性，係值得一試既方法

目前只係初步構思，希望有熟法律既人睇下有咩法律（尤其同警察調查及組織犯罪相關既法律）、案件可以針對，並提出司法覆核，集思廣益，至為重要

推

有人會覺得唔需要攞資源
去打一啲必敗嘅仗

612通識男老師會告狗隊
可以全力支持

要睇下泛民大黨會唔會主動做嘢